{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160335?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉 섬마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約案内事項ですので変更はございません。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。 追加料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。 宿泊しなくても追加人数料金が発生します。 ペットは特定の店でのみ可能で、入室が不可能な場合が多いです。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理はシステム的な問題によって若干の誤差が生じる可能性があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションはどんな責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室案内事項の中にはIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、駐車可能、海水浴場近くなどの特典があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されるんですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。追加料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは特定の店でのみ可能で、入室が不可能な場合が多いです。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に問題が生じる場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理はシステム的な問題によって若干の誤差が生じる可能性があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "入室案内事項の中にはIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、駐車可能、海水浴場近くなどの特典があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 462
    }
}